23k vs 19k 點揀

小弟今年25 就快26歲
有份新工offer 22k，13個月糧，圍起就23.8k一個月
7日AL+5天工作，輪休，同政府有關，完左1年合約都幾大機會再升或者跳point
依家呢份本身17k，今個月加到18k，上面聽到我話要走就加到19k
都係5天工作，11日AL，除咗出job都係放星期六日，ot咗可以補假，但係細公司無乜晉升空間，人工都無乜可能加太多，但係上司好睇我，係會搭膊頭稱兄道弟放工傾下計去玩嗰種，佢表明唔想我走
請問大家咁嘅情況下點揀好？

推

22k

走

點解？雖然我真係好心郁

大家俾下意見討論下點解

咁都要問 係咪弱智

想留人但加1k? 冇撚野呀嘛

點解唔走

幾親既上司都要走

上司好睇你

7日AL

魚唔過塘唔肥
等佢加人工? 十年後你都冇23K

間公司俾唔起錢

你去23k都可以有一個睇好你既老細架

新工啦

真係為你好既人係唔會阻你發達

如果佢因為你離開間公司同你反面 佢只係當你工具一件

23

主要原因都係因為上司

上司睇好你
+1千蚊人工

走啦，新工人工又高又有前途

你都識講細公司無前景
留鞋係到托咩

加人工唔係佢批佢都有落力幫我爭取

23k戈份啦 仲要同政府相關姐係第日有呢個位考入去都大機會 19k放棄吧啦

Contract有咩前途 比得7日AL就知閪

咁你又有道理 但係佢講到真係為左我好咁 又想我學多d野

叫你上司一齊轉去新公司

你都心知依家無前景先會搵工姐
的起心肝走出去喇

依家好多都行contract

比得7AL都唔會係好公司
唔係法例要比隨時0AL

呢啲工 一個月有一日病假叫好

係但係上司話真係需要我

但係佢係政府㗎喎...講白啲 直頭政府機構

跳完草裙舞仲想長留？

垃圾n仔contract 工？

兩份都唔揀
7日AL + 輪班 = 狗都唔屌

搵過第二份啦

Ching講呢樣野都係我考慮之一

19k啦
22k得7 日al

唔好心軟呀

留啦
我做22k嗰份

Bodyshop始終都係body shop

本身呢間都係得11日...3k一個月換4日AL我覺得可以

前途

唔係好明

政府自己都14日啦

CTA?

唔好感情用事
如果你上司轉工或者退休 咁你係咪又跟佢？
就係呢啲時候佢先更加要用關係嚟說服你

你估佢真係冇咗你唔得咩

要舊加你上20k，再搵過份26k的

放眼將來 點都跳走先

係 感覺兩份都係垃圾

真係好難揀

上司好就keep住做friend
工作都係睇前途

俾唔起錢都唔撚走 同錢有仇？
定上司係你老襟？

返工係為左賺錢唔係識朋友

睇得起你但match 唔到...
間公司一個月俾多4k會執笠？

樓主翻工講興趣？如果只論同上司關係，拋開兩份工嘅辛苦程度的話，每個打工仔都識揀

屌咁撚蠢嘅問題

做邊行, contract工

為左你可以學多啲野嘅原因而留你 佢為你好嘅話你走咗佢照樣可以同你聯絡照樣可以教你野啊 兩者根本冇衝突 係咪先
我自己做intern都係做到中途有好條件走人 而我supervisor (senior man)都支持我走 直到而家我去左外國都有一直保持聯絡 分享唔同嘅知識俾我 我自己覺得真係為你好係會由你角度去諗

7AL CONTRACT1Y 都未必係好野黎

哩個我留, 可以俾多半年時間佢睇佢有冇誠意, 冇就繼續搵工

再搵

兩份都好難揀

搞到我都諗緊新工是咪閪工

如果你話係政府n 仔 7仔al 係正常 會慢慢加到十四日 但講緊好多年後

有考慮地方？
擺明23k

有乜好考慮 返工錢行頭

政府親生仔定second先？

輪休咁on9

梗係19k喇

新工聽落都唔係好，定係舊公司照加左先，之後再搵？

跳完草裙舞加1k咪玩啦
無5k彩佢都on9,
同埋佢會對你有介心
一請到新人就會踢9 你

親生掛

上司真係同你fd既 就應該勸你走啦
你都識講 無前途架

你無做而家呢份工你老細就

我都好驚會咁

走, 上面嗰個係老闆就另計, 就算個上司幾好, 但邊個會知個上司可以做幾耐, 佢唔自己走都有可能比老闆炒, 到時無咗個好睇你嘅上司, 樓主你留定唔留?

信上司都on9

一定走
一年揾少四萬。。。

我個人覺得你做得開心個份工先好揀，唔好為錢，聽落好似好傻，但若果為錢，你就要決定唔開心都要繼續做。

唔使驚，係一定會

相信無一個case 係 留低會有好結局
留低，大家有條刺，遲早散，好似拍拖咁

依家呢份都算開心，新工未知，未返過，但工作性質一樣都係開正我嗰飯

留返係到 繼續搵
7 日al仲要輪好伏

點解咁多傻鳩同公司講感情? 同佢講人工嗰時候有冇同你講感情加多啲?

18K -> 19K -> 20K -> ...
18K -> 22K -> 25K -> ...
呢個就係分別

打工，最忌就係講感情

19k 緊係19k啦 記住咪撚揀23k呀 揀23k死全家

係唔係T25?

得7日AL 仲要shift狗也不屌

好惡毒

一定走，無能力加畀你咁之後咪又係咁

原來仲有工少過12日AL

我15日AL都覺得少7日點返

19k

23k要做港奸，不了

我 垃圾公司
做左年半頂唔順依家搵緊工

19同23就揀人工
29同33就揀上司

不過輪休，七日大假，合約工....
我會揀做住先繼續搵

呢個巴打講得好啱
你走得好好睇睇
佢地真係賞識你的話
之後自然會出高價叫你回巢

唔洗諗都知揀23k啦下話.....

如果舊公司做得舒服就唔好走，
新工所有野都要適應過

如果唔入返正苦, 新舊工邊份exp有用d先
AL同錢(差嗰4k)我都覺得事小, 日後發展點

係唔想你走就出25k留你啦 弱智 入世未深 搭下膊頭當人兄弟

仲後生，仲有決心嗰陣時走。
可能另有一片新天地，就算係天下烏鴉一樣黑，你都起碼叫做試過。

23k

好似舊好D，新工高少少人工但好閪

走唔係唔走，但都唔會走去份7日AL仲要輪休。
過來人奉勸一句，contract工係無低深潭...仲要得7日AL
人地都加你到19K,咪做多排先囉。計返幾日AL同埋放假果個位，我覺得新工唔好得好多
Btw...清份新工係咪under A字頭agent工？

無底先岩 自膠

7同11日al
一開始點會應承 少過15日都唔做啦

女上司?

要記住，間公司唔係你自己生意，唔駛同佢講良心。
向前看，向錢看。

千其唔好將私人感情影響工作
對你一啲好處都冇

你對上司黎講只係下屬，佢出發點係上司角度
唔係為你著想

重話政府

叫你走你就駁嘴，屌你老母，咁唔好撚走囉

7日AL真係狗也不屌留低繼續搵新工，騎牛搵馬好過

咁可以再搵既，佢7日個份真係幾差下

Agger
仲要輪休伏上加伏
我以為清返緊飲食業

返工為hea屋企幾層樓收租就做返本身果份
想繼續上就好似第一份比較好
起碼個人工高左將來見工可以再升

跳完再返去

巴打，我認同你，真心為你好會鼓勵你走，想你學多d野

你覺得個4日al值唔值$58000？

唔使諗，一定揀23K
搵下份工你都可以叫高d
你做得野既，打好關係政府個邊有位都可以益你

咁大個人都仲on99 老細對你好就攞啲誠意出嚟，如果唔係就過主，as simple as that
不過亦有可能幾千蚊對你冇乜所謂

睇唔到現有公司發展，又有新offer , 新offer 人工又高d ；咁都仲要問，其實你留戀d 乜？

由佢知你想走嗰日，佢再開價留你，你地個bridge已burn. 除非佢真係好大方嘅老細，否則佢只會諗你隨時會走，將來唔會再升你，機會都唔會留俾你！

另一份工如果你有機會上到位，有晉升機會，你又後生冇乜負擔就一定要走！

仲有，將來嘅事冇人知，今日佢係你稱兄道弟丶老友記，但萬一佢有日走，咁你點？職場你冇得拍心口講感情，你交足課，做好本分，你係冇欠佢哋任何一個人！

奴性重到
比人撚你狗都唔知

23k答撚完你

要走先加人工嘅公司 同 臨死之前嘅死囚話知錯 冇分別

仲有 證明你平時underpaid得好緊要

我睇好你呀，所以你唔好走

25/26歲緊係走啦！後生仔出去見多D野，試多D可能係日後係搵十萬八萬蚊一個月既基礎！

上司留你只係昆鳩你做野，train 個新人麻撚煩，通常都反面唔認人，而且佢又唔係老闆，關加你人工鬼事咩。

當你一年加一次，幾時先到23k

轉

梗係23k啦，既然細公司冇錢冇發展空間留黎都冇意思，分分鐘過多年執笠咪又係走，出黎做野梗係睇錢。講心你不如做義工，比個飯盒你咪得lor..
現實永遠係殘酷，你今日跳出去23k, 好快就26,28,30k

樓主工程狗

23k啦
你就算留喺19k到學倒野又咪為左之後搵更多
宜家都有份23k啦

你都識話係細公司，上司為你就嗌左你走啦

上司好睇你？有無講過話幫你搭路。定係因為你對佢黎講有價值， 自己諗諗

睇好你又為你著想嘅，應該教你點搵位跳板或者幫你搭埋路啊 咁先係一世師友

佢同你fd都係手段黎，真係朋友會阻你搵錢咩

新工係Agent果d政府工？

樓主每年報一下光景，想睇你依種蠢人人生會過成點

睇offer就兩份都垃圾

不過做緊嗰份再垃圾d

一間連出價能力都無嘅公司，佢上司點睇好你都唔好留啦

一望高處

無23k都唔做啦

你唔係想走都唔會去見工啦屌你仲要開post問

走啦,都唔會再見

你覺得現時公司幾年內會唔會做得起先？

你扭得計
會選擇留低既原因得1個 就係錢
你仲要加得唔夠新工多 咁一定係走
就算真係多過新工 你都預左唔會留得耐
所以都係走罷啦

屌你個on9仔都值拎23k，咩老細好睇好你同你好fd，你知唔知係老細眼中19k跟本同免費無分別，係睇好你就俾40k你啦on99